有冇人今日喺維園執個鍵盤

大約今日5pm左右
個鍵盤樣
紅軸87鍵
有冇人執到

pish

鍵盤戰士點可以無左個鍵盤

咪就喺囉，點算好